金燕玲親認再患乳癌 哽咽：唔難受但好驚

近日金燕玲加入YouTube行列，昨日她在新開的「金燕玲 隨心。隨興」上載了第一條短片，片中她表示今年過了一個頗特別的新年，因為與兩年前一樣，在農曆年前發現自己又患癌症：「今次係我做拉筋嘅時候，突然摸到自己嘅左胸摸到一粒嘢，諗咗一晚之後，第二朝一早去問醫生可以點樣做，檢查完之後，要捱到年初五先證實自己有cancer。」她坦言與其將來有機會在別人口中知道此事，所以倒不如由自己親自同大家講，她還說：「之前我嗰個cancer就呼籲大家要做身體檢查同一定要買保險，但係今次唔係透過檢查發現，而係自己摸到，所以對我嚟講，唔知係上天喺度保祐我，無端端畀我自己摸到呢一粒嘢而發現。」金燕玲表示目前已經做了手術：「雖然我係癌症，但係屬於1期B，割咗呢粒嘢之後，我唔需要切除個胸，但係一定要做電療，呢個喺未開刀之前已經知道，但係我覺得自己係好幸運。」

連登話保險呃人

唔會賠

林作又係時候出黎